一年了，你還好嗎？

Who cares if one more light goes out?
Well I do

chester

When you’re feeling empty
Keep me in your memory
Leave out all the rest